遭男友兄弟硬上！飯島愛下海求生 獨死7天飄腐臭內幕曝光

有日本「傳奇女優」之稱的飯島愛活躍於1990年代，以亮眼外表和火辣身材成為許多男性的「D槽女神」，2007年她因健康亮紅燈選擇引退，怎料隔年卻猝逝家中，屍體因發出腐臭味才被發現，當時已經死亡近1周，年僅36歲就香消玉殞，令粉絲悲痛不已，儘管已經過了12年，她坎坷的一生依舊常被人提起。

飯島愛年僅20歲就以《處女宮》出道，曾在節目中大膽撩裙露出丁字褲，而有了「丁字褲女王」的稱號，她在半自傳小說《柏拉圖式性愛》中曾自曝悲慘身世，13歲那年跟著男友私奔，沒想到男友卻是一個毒蟲，沒多久就因吸毒入獄，她只好轉而投靠男友的朋友，怎料卻遭對方強暴，沒有一技之長的她，為了生活只好年紀輕輕就下海，在酒店上班期間又交到一牛郎男友，原以為碰上真命天子，卻又被傷害，甚至為此輕生2次。

後來飯島愛為了幫母親還債投身AV界，短時間內就闖出一片天，但感情路上依舊一波三折，還曾為了同居男友墮胎，活躍一時的她在2007年因為花粉症、腎功能失調、膀胱炎等身體問題退出演藝圈，但仍會透過社群平台和粉絲互動，沒想到隔年卻被發現陳屍家中，屍體被發現時早已飄出腐臭味。

飯島愛猝逝消息震撼日本娛樂圈，死因在經過解剖後判定為肺炎，當時一段她上節目的影片被瘋傳，她在節目中透露曾在2000年來台算命，一個要排隊預約的算命師鐵口直斷稱3年後「妳會死掉喔」，但事實證明預言失準，2005年飯島愛在節目重提此事，將此當作玩笑話，沒想到3年後真的一語成讖，在2008年的平安夜香消玉殞，令人唏噓。

▲飯島愛一生坎坷。

36歲腎功能失調、膀胱炎

有冇吸毒呢

好慘😿

有d似牙妓開po既題材...

咁似變身d情節。。

妳會死掉喔 咁準

真係坎坷 拍戲都冇咁慘

這就是為什麼變身令人胃痛

朋友

後來飯島愛為了幫母親還債投身AV界，短時間內就闖出一片天

有冇番號同seed

小心J完人地夜晚搵你

冇啦啦又講番佢

當時一段她上節目的影片被瘋傳，她在節目中透露曾在2000年來台算命，一個要排隊預約的算命師鐵口直斷稱3年後「妳會死掉喔」，但事實證明預言失準，2005年飯島愛在節目重提此事，將此當作玩笑話，沒想到3年後真的一語成讖

白痴
明明已經唔中年份 之後死咗又點一語成籤
如果唔使理期限咁人點都會死架啦

公關帶風向

她在節目中透露曾在2000年來台算命，一個要排隊預約的算命師鐵口直斷稱3年後「妳會死掉喔」，但事實證明預言失準，2005年飯島愛在節目重提此事，將此當作玩笑話，沒想到3年後真的一語成讖，在2008年的平安夜香消玉殞，令人唏噓。

差成5年喎，咁都叫準？

連登仔：算命師，你總會死咖啦。
贏咗個算命師

差成8年都要攞黎提

睇返以前啲London hearts女人排名好好笑

淨係記得佢對波好撚假